【非曲線】強烈支持警方選擇性執法!!!!

睇住高登仔連登仔日日屌黑警選擇性執法
警長女姦男殺論就唔查都無人查
後生仔用電腦做乜都入你萬能KEY不誠實使用電腦拉人封屋

但奇怪每當有後生仔比警察選擇性執法既時候
高登/連燈仔單單九成留言都係抵死前抵死後
完美表現香港人核心精神第一條
睇人仆街最開心既核心價值
蝗蟲最多都係見到同類仆街冷血見死不救
香港人仲賤過蝗蟲
將你仆街片段重播再重播 圍住你細聲講大聲笑
見到自己人仆街有錢執咁款
然後就屌警方執法不公
乜都假 最緊要有花生食左先

所以話香港得老人輩一仆街?
後生長江後浪推前浪啊

香港人點解唔抵比人選擇性執法?
踢哂腳支持啦
最緊要就唔好燒埋自己果瓣就得啦
香港人根本就好應該比人選擇性執法
本身就係全民皆賤既垃圾人種
警察都係香港人 點解唔可以選擇性拉你班港畜?

身為仆街既你有乜理由唔強烈支持警方選擇性執法?
仲屌人警犬前黑警後
笑撚死人真係

支那狗死番支那啦

唉唷唷 講中痛處又叫人返支那囉
你仲賤撚過支那狗啊港畜

TL DR